林鄭、葉劉、曾鈺成有咩共通點?

林鄭 BSocSc 1980 (HKU)
葉劉 BA 1972 (HKU)
曾鈺成 BA 1968, MEd 1983 (HKU)

當奴曾
同
鬍鬚曾呢？

港大專出人渣

品客讀MIT，收晒佢地皮啦

HKU領先全地球 區區一間institute算係咩

IVE都收你HKU皮啦